返嚟喇！ 雲加公佈1‧1回歸

【體育】放心，未退休！前阿仙奴領隊雲加公佈將於來年1月回歸球壇，落腳地似乎是國際舞台或日本球壇。

68歲的雲加（Arsene Wenger）今年夏天與阿仙奴結束22年情，休養生息，準備接受下一個挑戰。他接受《圖片報》訪問時說：「我相信會在2019年1月1日重新展開領隊生涯，但我目前未知下一站去向，仍在休息，但已準備隨時上班。」

雲加一度傳出返回法國，擔任巴黎聖日耳門的經理，但最終不了了之。「名單上有國家隊，也可能回到日本。」雲加的去向備受關注，但相信不少球迷仍希望「教授」最終留在歐洲球壇，「感謝在阿仙奴的22年歲月，任何方面都令我提升不少。」

雲加贏過3次英超冠軍、7次足總盃冠軍，但最經典的一季，自然是2003/04率阿仙奴成為前無古人的不敗之師。

感謝在阿仙奴的22年歲月，任何方面都令我提升不少

雲加想開心

教國家隊就最岩

曼聯準備1月1炒領隊

又證實雲加係俾阿仙奴炒

爺爺

雲加

多謝你陪育我

1/1就係摩Daddy既死期

go mu la diu

若雲加想開心

獌迷真係飢不擇食

「名單上有國家隊，也可能回到日本。」

希望雲加教港隊

邊隊咁有福氣

雲加是不死的

爺爺教國家隊啦

2003/04率阿仙奴成為前無古人的不敗之師。

教中超啦老坑

Respect respect respect

rm?mu?

支持 yeah yeah

鹿島鹿角

皇疤拜曼任爺爺揀

過黎教港隊啦

比我就去巴狗
四隊中人腳最好
唔係個弱智教練唔識用人
洗打到咁廢

愛馬利剩返2個半月 呵呵

爺爺 、

弗雷迪·亞歷桑德羅·瓜林·巴斯克斯（Fredy Alejandro Guarín Vásquez，1986年6月30日－），是一名哥倫比亞職業足球員，司職中場，現在效力於中超球隊上海綠地申花。

走啦死廢老
無咗廢老雲成隊阿記順咗幾多

雲爺爺開心 我就開心

自然是2003/04率阿仙奴成為前無古人的不敗之師。

22年先得三個英超仲好意思講。。

德國 奧燒即刻復出

不敗>all

皇巴拜都就炒教練

摩佬12月31號

重回日本

金盃只得一個

難道摩佬有生之年會有第四個？

去神戶教poldi同小白

活禾特+雲加會幫曼聯賺幾多錢

摩佬仲有兩個月命

返名古屋？教鯨魚？

Go mu la diu

想爺爺爆血管?

想睇佢教日本

即刻買件波衫支持爺爺

大家都係紅色, 但有隊26年都無拎過...

教德國啦屌

28

好似d fg咁扮到好撚多offer

邊隊需要起球場

重炮手

廣州恆大 就快有自資主場

好似好撚遠
都唔知仲係唔係廣州

廣州南站 係咪高鐵直去果度

嘩
我屌
唔好再遠啲
嗰到基本上都唔撚係泛義既廣州
週圍乜鳩都冇

即係雲加下一站嘅名單

應該去支那

笑死 上面講到22年3個英超好少咁
如果唔係爺爺入主 英超仲衰過德甲 得一隊玩哂咋

28啊清

雲爺爺有氣有力繼續教波

皇馬....

應該可以教多80年

一場阿仙奴都唔翻黎睇既老坑
食屎啦